[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2886)

跟咗注8.5b，有料

???????????

無信念

9.5 gel

出面個post

豬豬反手中

miss尻哂角

幾時11 11？

全北CASHED

又唔開po 代開一次收100蚊

9.5s咁都死 點賭

對唔住誤中，打唔切topic

全北

10ccc
8.5 9.5

使咩打..

岩岩前鋒又唔刷
搞到依場怕撚左

gel

咁都10c

痢點睇角

全北撞撚死支那狗

屌你老母打左句針了即刻有多角

蔚山6.5s🖕🏻
蔚山7.5s🖕🏻
北京9.5s🖕🏻

有無補

單刀就入撚左佢啦屌

屌 蚊注no goal就cashed

依2球咁都唔入.

屌你老母 支那狗
買撚就都唔中

9.5b 10.5s

我愛國安

仆街次次細注先中
大注中風

直接#1右上咪得

我未中過同無諗過中，想問點唔打都得

反手神

點解我唔買多啲汽車

場場都冇絕殺，勁到又輸多4000，個幾月輸左7雞

學識點用LIHKG先覆人啦

入唔切7.5 8.5

#1右上三粒點

北京讓人真係笑話

麻煩巴打找數
要去和合石玩碟仙

ok無下次

瞓覺先 4點見

一岀個盤 已經知汽車100%

sor巴打我錯，贏多啲

有排等下一場

.....

負碌

等到兩點

9.5 EZ

你似串尻我多D喎

記住啦 支那俾韓勊
以後識買啦

今晚allin巴狗

勁共勁共受讓

原來係咁依家先知

買半大又針買角大又針

屌仲以後
聽日恆大？

點解紅鑽都派埋 但係現代仲未派角

same roed

鬼咩 爆角先追角大

想問有無出過11.5？

唔買

今晚 重心利物浦 晉級
英超無望
全力反擊巴塞

推唔起個本直入歐聯
點解猁仲係平手

冇

同路

屌cashout完輸兩注

數緊角

亞冠仲有2場
3串1

7.5唔足水無買到

人棄我取 我利

角細真係愈嚟愈難買

點解10點冇亞冠

第3隻角出完10.5b@1.8

佢2連得番9.5買

頂盡10.5 我都係買到1.68
好過冇
7.5又係買唔到

都想問
點解西亞咁撚夜
2點幾cls

含大啦 支那對日感覺上未必會輸

2點先開場加埋冇即場 買半場都派唔切

一早買左8.5 9.5喇

啱

冷靜未

10點1場，12點1場，咪直落歐聯囉

今晚疤

全推利記

入咗1.79 同2.19

9.5s

巴都信唔過無人信得過

半膽0:3 100%

現代果場幾角

落7.5 要咁耐有原因

仆街針左

竟然奇蹟10c

10

美斯上半場入一粒 換出 利記連入三球 熱血出局

利記今晚晏菲路創造奇蹟

亞冠韓仔真係好撚勁
其次 支那
最廢 日本

想問下 買利記 同買國安有乜分別
唔想再重複犯錯

最廢係班澳洲鬼

垃圾前鋒
幾時先中到

美斯被換出14倍

現代個場個角球又做乜事？
11c？

咁仲傾咩 仲唔派

輸水輸到on99

疤輸一球都係出線
但又唔睇好利贏

要睇疤玩唔玩嘢，正路贏硬

比我3串1 500算啦

現代角派左了

狗會係咁架喇
最鍾意1.9x有角

依家都叫回到本既

已經連續3條3x1斷1
屌佢老母on99 次次都係爭少少

第一次中過關

I

恭喜
但下次買4x5會抵啲

唔係wor 頭關唔中

輸半

馬會係咁撚仆街

蝕死你呀咁買
下次4x5啦

4x1 la

現代 廢車連中兩注

小星星呢排仲有冇上水？

4x5抵玩啲

大佬
今晚買咩好

睇番全fuck咁撚博既

最終都係派2倍幾 多謝教路 針一場都要輸

亞冠馬拉松唔出水啦

諗緊好唔好Allin埋疤 但佢輸2球都出線

有冇巴塞手足 見到平手盤 信心開始動搖

今晚利係咪一定4:0

沙拿都無WO

我了

美斯今年打英超隊根本撚狗 癲撚到又抖完 真踢根本炒 猁得翻1隻非洲狗

沙拿咩事唔出得

買左啦 動咩搖姐

你係咪賭波架屌

腦震盪

上場傷完仲未好返

費明奴又傷 得番文尼

All in 疤 1:0

拉莫斯

一球咁少？

劇透
今晚巴狗手足下場

彪哥出彪析未

疤一定同你穩穩陣陣咁踢，隨時0:0添

Yy蛇岩聽

輸270姐

利大船

No la 贏少少
收返36xx

巴歐聯作客真係好柒，唔出沙拿反而好大機會贏巴塞

產後憂鬱

信佢贏波出局

係喎 頭關唔係斷係扣半
Sor自膠

All in 疤 ed

睇返巴歐戰作客好撚曳下 加上揸住三粒 讓你兩粒都得啦

料資統計
利
巴

唔好撚再講啦
巴室信念

我都想買疤 但呢下先係重點

好難估

利贏ge機會係細過0

驚呢樣驚個樣點贏大錢
今晚見有個巴字個隊 合埋眼一鳩轟落去 訓醒收錢 就係咁簡單

有瑞士美斯 要猁盤了

買vvd yc仲好啦 上輪比人屌完 今場實上哂腦咁截美斯

又穩穩陣陣 上年夠哂穩陣啦

睇績啦 巴塞不嬲睇住個盤/目標 游刃有餘咁踢架啦

埃及美斯都陣亡啦

高人所見略同

巴上場留力，西甲出全副選輸波讓分
所有主力即係足足有6日休息
而利物浦上場英超出晒主力血戰紐卡數，驚險及艱辛下獲得3分
所有主力距離今戰只有3日休息，足足比巴塞少3日
恐怕身體未能從激烈運動勞損中完全恢復，
球員能力上要打個7折
加上主將沙拿傷出，未能應戰，三叉戟不攻自破
攻力大減
利記球員能力上共打6折 ；巴塞則以100% 狀態應戰
以上次大家都係100% 狀態對戰去計算
今場結果係：
利物浦 0 - 5 巴塞 （勝）

今場只有「神秘力量」先拯救到利物浦

彪哥放巴塞一條生路
細佬我訓左身

又燈

順帶一提
高普已失去「大腦」石內⺊
冇大腦既利物浦
戰術上鳩下鳩下、打法陳舊，係合理預期之內

夠啦彪哥

落得賭場
就冇得驚咁多

驚，你就輸一世。

有冇人要火車頭+巴塞

好多曲線 巴歐聯出名作客廢 拜仁巴黎祖雲羅馬都大炒3球以上再加零封
利申 已買利晉級

呢場唔買啦
因為巴塞可以輸1-2球照入決賽
守和又得
冇必要贏盤

買利盤就話姐
買利晉有d over 啵

巴塞輸2球都晉級

四場亞冠 半大串埋就算

能力上，巴塞有能力贏盤
但實際上，巴塞冇需要贏盤
不了

信神秘力量
咪買少少主晉搏下

試下姐 巴作客真係廢到無論 上季有保連奴丹比利都輸三球 今季冇後手

彪買左乜 想跟

冇買
食花生

巴塞細波波

食花生都出咁大篇彪析

猁晉級既機率有無千4萬分之一

踢完中就會出事後

大戰唔買，淨係用黎欣賞都過癮啦

彪析

屌你。。

屌你 allin左啦

小注支持

買左50萬主盤 中抽一派5萬

我

Lm

lm

利好勁？

50萬

有冇手足派我
爭緊9k卡數未找

想要巴塞半膽1-2

買左十蚊燈死巴狗 利申今日買三炒三

無懼支持巴塞

留名

阿爾華達 有冇手足

3500小注

巴塞撚有休息6日咩

利狗起酒店出面晚晚放煙花訓條毛

過左12點又另一日

角球大細有冇路捉？

好

LM

睇必發 利物狗D大注 1x-3x萬注夜晚走左好多

巴落飛

利巴兩個盤都1.92平手盤
真係1/2機會

大額交易明細(前10條)
成交額 屬性 價位 佔比 時間
364464 平局買入 3.95 2.52% 05-07 21:28
307519 主勝賣出 2.62 2.13% 05-07 14:10
274339 主勝賣出 2.64 1.90% 05-07 22:25
169994 客勝買入 2.74 1.18% 05-07 22:25
157078 主勝賣出 2.62 1.09% 05-07 21:28
156241 主勝賣出 2.60 1.08% 05-07 18:19
152193 主勝買入 2.58 1.05% 05-07 17:56
143725 客勝賣出 2.76 0.99% 05-07 17:56
129162 主勝買入 2.64 0.89% 05-07 22:07
115083 主勝賣出 2.34 0.80% 05-06 18:59

應該開唔到主勝

Lm
唔理真假都好

屌你老母
主客勝同盤一撚樣賠率
搞到我呢啲選擇有困難
兩邊Fans都唔係既人唔識買

巴塞作客好廢

Lm左先算

場場都有得睇咩...

等走地囉

巴塞應該搶1-0整死對面, FG

點指兵兵買fg算

大額先易睇
尤其開波前30分鐘 有人二十萬咁買落去
其實都要睇埋買家掛牌同賣家掛牌數量

已買客勝

巴塞啦
輸都抵

得d熱門賽事有得睇 日本俄超個d..

成交量太低個堆 無乜參考價值
成交量高先有

想要疤-1 w

買入球單雙好過 平手盤 和局格

巴塞都唔係未柒過
上年首回合羅馬4-1
作客俾人炒返 3-0 出局歐聯

要睇利記今場有冇「神秘力量」

唔會重蹈覆轍啦

彪力？

和局格買個雙

賓菲加入多球啦

今晚巴狗要點allin

臭西

又含 你唔悶我都悶

聽日跑馬allin糧 大家點睇

認真回覆
就係巴塞上年柒過一獲
覺得今場佢地會當0比0咁打
想入波先

赫爾辛基入多球洗死咩 on9西

盲既都會買巴狗 血洗晏x路

psg

赫爾辛基禁屌就入多球啦on9西 點撚樣姐

利記主場有平手
真係輸都抵allin

唔知聽日先算

派錢ball

唔入波點派

想入馬場 但跑沙田

贏咗聽日call g啦

巴狗啦 美欺撚狗

赫爾辛基絕殺

我係波po都做下記錄先
唔知會唔會連輸幾十場

1.川崎 2.5b
2.紅鑽 2.5s
3 阿爾華達 fg

準備食啦傻尻

頭場半大？

你地講場波係邊 馬會搵唔到既？

外圍

戰神卡我屌你

我想問巴塞晉級1.005倍,我買十蚊佢點賠

咩話？你地知唔知我可以報警拉你地

點先做到？

5仙當1毫

巴狗入手了 遲買小2舊

抵買

真

咁買黎有乜意思

我平時買得10蚊點算 可唔可以幫我買

幾時買都一樣

你啱

Skip

12m笑

2張戰神卡既波

on9

1:1

正路買疤，痢冇左9號 11號點買

0:2戰神卡

想買巴狗半膽
屌但係上次睇佢對獌
入完一球 唔撚攻
縮晒係後面

角big啦 依場抵買 利局攻

諗唔到唔買疤既原因

呀婆都識買 屌

盤

有無穩陣波 想allin收息

買十蚊係賠一毫
買二十 都係賠一毫
發達了

點解呢度d人買外圍買到咁猖狂？你地準備坐監未

個個都喺外國

救得一個得一個，巴塞3.5全大

大陸算唔算外國？

狗會疤盤跌到1.9 頭先買左有1.92

4場亞冠2.5B有冇得諗

唔理報左警先

今朝有2倍tim

曾經試過用$0.1 pound 買12x1 過關
過關亂鳩買golf 、又買網球、桌球、U19 足球
好過癮

太早又唔敢買

中唔中先得架 大佬彪

巴 呢個時間已經有人廿萬廿萬咁買

10.01

唔中
中左有幾百萬
不過都係輸$0.1 pound 姐
娛樂性十足
過程既快感已賺

突然諗 如果一個人無聊
將100萬分開10萬次買
變相咪多左一倍回報？

你禁十萬次 抵比你啦

你試下

2場亞冠上盤 串埋巴狗 有7倍幾 好吸引

d 有錢人賭好大架
賭馬拎住舊磚頭 size 成壘 $1000 去賭錢

p.s. 出入過沙田6/F馬主廂房

賭得大賠得大 每個人賭本唔同

想問下
假設
過大海
贏左幾十個
點搬番香港

入銀行

10個 一個紙袋都裝得曬啦

亞冠3場半大點睇

過大海最多果次得8K $1000 推3口 即刻搭船返去

唔報爛春袋 條女俾人雞姦

先得果一百張

利是錢都有100張啦

2點無人買？

1k紙 一個信封塞爆可以放10萬 係睇佢有無咁多cash比你姐

yy我覺得你可以試下

又一場禁屌唔入 輸得心服口服

轟呀

不如派

1.01倍仲要分N次買大佬呀買美麗傳承冇咁嬲

迪加科斯半主未呢臭西

奧力子同沙狗正選

幾十萬好少啦
早幾年既9月10月你去一轉先達,個個都幾十萬現金喺身

有陣啦？

出左陣未

要3:0完封先加時

總之有錢人既世界真係好on9
特別係有錢仔
又玩知名model、 去旅行又搭私人飛機 、老蘭長期有檯、渣馬莎、打風流工 ... etc

火車頭？

Real

利狗PO有利狗陣

門口收機佬 成疊金牛

全年重心
疤狗盤
波強
0:3
0;4
0:5

利點都會有球

OG?

呢個好笑

過大海 係咪有財仔係隔離隨時借錢

果次去馬會d 馬主廂房 識到d 上市公司主席個仔
都唔想交換電話
太離地

亞冠3場串半大?

club開台 真係好on9
我拎去allin搏下唔好

雲迪克會入波 可能own goal

其實我有D淆 巴狗拎住3粒
利狗上場作客 其實應該要入到波 同埋都禁住巴狗黎打

我真係唔明啲有錢人世界喇
可能我窮啦
拎去開檯

我好窮 但我都試過

有台有女屌

係咪要打柒利狗

但疤入一粒就直接判痢死刑 雖然已經袋住3粒

開檯 = 話俾d 女聽「我有錢 , Come on baby 」

再講多次，救得一個得一個，巴塞3.5全大

有啲女仔Friend成日都落去
個個想埋檯釣金龜

話就話冇沙拿..
上場出老母 都禁住巴狗屌..
今場有沙基利 拜仁舊將等左咁耐 有得正選

利狗同巴平手盤個賠率調轉左

拜狗前兩年都係比巴狗屌咋

燈閪gel 出左猁狗
加注疤狗了

比人中出即飛就有
要蠢成點先信雞場有真愛

逢場作興就得
有錢仔都係貪新鮮感姐，同你認真咩你估
釣條春咩

有冇巴狗手足 想轉買利記

Asw都要疤 點睇

釣到一個 改變一生

「突發」邊位兄台重注利物浦？

點解

猁狗呢個陣贏到直接比個冠軍你

講極都唔聽
個個禮拜落去死飲爛蒲

好似全世界都巴咁

屌買利記 有冇gchi !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嗌咪中，救得一個得一個，巴塞3.5全大

無

雞心如海底針

巴踢風流波輸1球就好笑

3.5s

想要火車頭

all in 阿爾

唔係 呢隻狗只可以永遠第2
仆街仔全場刷得3隻角

我gchi

唔好送錢比馬會啦

歐聯應該唔會渣流灘既 每個入球都好加自己身價

亞冠無人賭？

火青頭往積無輸過，受讓，正

有 買左 單

me

下盤 頭場

其實巴唔輸過3球都出線

唉屌
都係唔好懶獨特
2場上盤串巴狗算
陣間輸左比你地笑

火車頭要了

yy上盤

見到個陣，但巴仲有平手高水就覺得有d鬼

頂 得我要上盤
仆街

以利記無退路、背水一戰、破釜沉舟既決心，
加上巴塞作客既柒，
主晉唔敢講
但主盤的確係有得搏既

頭場半大

美c無視盤口

頭場下盤要左

same

一陣會敗

我寧願買巴

利記個後備 屌青年軍

咁多人要阿爾 下盤針

3場亞冠串起半大

頭場下盤，但麻煩開個半主先

我 真飛上面

等收錢

gchi

亞冠夠假先好賭

歐聯不了，睇波算

今晚頭幾場好撚正氣
廢車屌打國安中晒伏

溫故知新

主盤+客盤! 糕糕糕

呢場幾on9
好似下半場先連轟兩球

太容易冇刺激感

亞冠最鐘意單跳，早場開下盤，夜場就全上

5分鐘輸咗1k 點算賭真係好麻目 屌

等d賭仔左一巴右一巴，賭到cls

彪析結論果係要咩

角球

有d驚比下盤 煎多巴

5分鐘?............

不敗係拎黎破

blocked

唔好block佢啦 0-1角球

下盤24

下咁快

半大24

今日亞冠盤贏晒有時買歐聯了

火車頭

嗌埋最後一次，救得一個得一個，巴塞3.5全大

巴塞個+1 真係蝕住做

火車頭禁屌
客勝有機

巴個場真係好睇唔好買

2點主點讓人 想知

火車頭快啲入波

買左 同問

我呢排真係賺夠啦

次次買半大都唔中冇買又有

留錢聽日Ajax

Gel啦禁晒屌咁

ajax好正氣

主開始上返力 防反入波好冇？

我取消左關注 夠鐘就對答案算

歐聯歷史回顧

- 巴塞主場：（如下圖）

的確係勁既，近7年未嘗一敗

- 巴塞作客：（下圖）

屌你明明同一堆人
出晒美斯、蘇狗、尼馬 強陣
一作客d 成績就中晒風

洗閪佢教咩 聽日大撚把人IFC相見

仲係唔太明點解作客差咁遠

彪要咩

有冇彪析 巴塞都西甲你強項喎

Today戒賭 輸咗3k了

Bill gor

勁共禁屌 又下盤屌

唉

買唔買9.5b好

咩網黎？

Bill Gor快買巴

Cls星期四有英乙買

主場食硬你，根本唔care

2點半大未

2點半 味開波

7成控球㩒屌仲未入

半大gogogo

今日早場個d又半大

半主先啦

又唔入波

黎緊2場大機會d

主上力 上呀

你個名

作客熱狗都炒wo 大佬彪

跟佢買對家就啱

半大呢

半場4粒

2點半點

主客和唔知買咩好 想買客

大波已死

索柏讓平半

6射1中

信美欺 唔理咁多all in

重注巴塞 希望回到血

客+1派錢?

俾一粒輸半

2點主上力

西亞仲敢買半大.. 琴日冇買?

阿爾入佢老母

00踢黎做咩

咁馬會多謝你了

0.5/1 細都有手足收錢

仆街波都未控得掂

有陣未

本來都唔想買
但諗諗下
有d 想要主盤
球場如戰場
打仗最講求既就係士氣，技術都係其次
呢一點正正解釋到蘇斯克查新官上任奇蹟連勝多場、各大聯賽季尾護級球隊惡過狗 .... etc 等現象

利物浦經已冇退路
白禮頓戰和曼城機會，比自己主場反勝巴塞更艱難
每位球員心中都好清楚：「此役只許勝，不許敗，仲要係至少贏夠 3-0 」

記住，「冇退路 ，就係最好既出路！」
狗急起上黎，亦懂得跳牆。

主盤啦
贏波輸盤，熱血出局
為合理預期

平手高水 巴塞有啲危

各位我2點歐冠唔買了
睇左十幾年利 依場利應該會小勝1:0

牙彪

買利狗果班人唔好咁天真啦
上次巴開半一@2.18超高水一樣照開啦

巴塞大炒利物浦6-0

更正

000000

有冇上盤手足賭到好攰...
場場唔係0:0 就先輸一球要叫反cup

咁靜嘅 冇人叫波

岩先經過 nana 入面好似好危險

古天奴被換出1.6倍

點解大家話1.92 係高水呢 1.92 係平水喎

半細

賭到無引 次次叫反cup輸半都輸死

巴狗盤！

巴作客讓侯屎屎卡平半...

巴作客切爾達受半一..

結果點？

輸波照晉級呢d情況買唔落手

利記2017以黎歐聯主場未試過半場先落後
今場會唔會破記錄

有美c同無美c既分别

利記 每次係殘陣先會爆發 咁多年都慣了

全副選 fake疤

咁又唔同 當年有牙朗既皇馬 主場 巴狗都係受半一 平半
利今季個勢咁勁 英超第2 平手差唔多
有齊3個應該半球 半一

allin 巴了

上場用韋拿杜姆打影子前鋒真心on9

巴都輸真係唔撚識賭

歐聯睇盤輸撚死你 睇陣睇踢法

巴塞歐聯作客蟲黎
一定買撚硬利記

想買利 但係對面有美斯真係買唔落手

買幾舊 半膽 03 04搏下先 45倍 150倍

作為巴迷
咁既利陣都嬴到自己隊既
我心甘輸比佢真係

早幾日已經諗住all in 利記
但係呢個陣點敢買呀

美斯真係bug黎 一個都拉走利三個防守球員了

咁買邊隊

今年巴塞作客歐聯不敗(好似係)

真
我都唔睇好利晉級
但照計會贏1:0 / 2:1 / 2:0
然後熱血出局

睇陣睇踢法咁更加買利啦？
巴塞作客+3粒， 美斯踢踢下拎個電話出黎禁都唔出奇

即刻放心買疤

戎半大

2:00買左半大？

有無人買12.5角大

蚊注3串1

屌禁電話

我想買疤，大家有冇咩意見？

巴算唔算宇宙級航母
好驚陸沉

打個丁啱啱好開波

邊套

巴迷福音

julia

收到半膽有頭水 0:2 0:3 0:4

齊嬴

利出埋D狗屎垃圾都贏到巴
咁我抵輸囉
找卡數都入佢兩粒

seed呢

利啦

利巴依場波應該好悶
巴守住踢 利記又攻唔入

要左猁盤

咁又係
巴平手盤有齊美斯蘇狗好想all in

點解大家會諗巴塞守住踢
冇左3叉戟 巴塞應該會踢得鬆D

Long time no c

假飛唔洗PO

已入300蚊
準備allin疤

Code?

巴7咗兩年唔會再7啦掛

美斯出水

巴塞輸一粒都係晉

但點改得咁快
時間都要改埋

手足sick ball

輸兩粒都晉

唔知呀
我跟呢到D巴打9UP

3場1球都冇 好撚野

呢輪西亞亞冠咁撚悶

巴狗上路一條心

不敗都係晉

美巴返黎喇

上年就係諗住贏作客入球比人翻盤
今年最有機會拎歐聯 點會HEA

屌放工食哂包煙 唔記得買定返屋企

呀伯臭汗 糕

亞冠半場係咪有排等？屌

屌唯一細波就糕

Seed呢

阿爾華達快比1粒

買半膽未中過
買400$ 當派錢算
中左派

巴456 OK？

OK LM

補埋全膽

夾埋一齊入波

Ok

stop cut
中撚到咩

so9 古仔半個主場

走地再買
買波膽好撚呃錢

巴又宇宙大艦

Diu睇波算 最後兩邊都買唔落手

lm 祝yy羊

巴狗半場大炒吧
痛屠死利狗

你唔係買利咩

有冇直播網

同感
見上場美斯咁有決心
今場應該點都會入一球先

索柏0:1

0-1未 巴塞

次回合算啦 輸一粒都贏

支持

巴塞條後防

利記決心角

11111

巴塞唔對路

feel到大角

亞冠入波都冇人報
冇人買？

利狗上電

有冇人用mytv睇 好低清

-4c

索柏

個個等歐聯 西亞妹波冇人睇

冇買

wfc狀態

robertson咁快郁手打柒美斯
又激嬲小花
你90分鐘有排受

粵語台

1c

美斯比人撚狗

今場贏硬
放心
傻9 猁又激嬲美斯

阿爾華達斷我過關仆街啦

仆街 火轟頭goal

[阿联酋超4]阿爾華達 0-1 塔什乾火車頭[乌兹超2]

火車頭GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

火車0:1

Thx ching

利按屌

火車頭好野

個戶口係馬會內部啲虛擬戶口嚟 無限金錢

上盤又針

利12倍晉

分都唔識報

15了

gel定頭收錢

利禁屌

又反gel

2c

猁真上力

diu 阿爾cup佢車頭燈

10.5b

All in 左疤

9.5b

利

屌 巴塞針

1:0

1-0
話左啦
利物浦已經冇退路

垃圾巴

$500 FG 中

猁

屌 巴

利1:0

主勝gel

後防自爆ON9

FG

Goallll

...

想追利ng

屌 巴塞

大波

彪 放過我好嗎

奧歷子

主盤

猁狗GGGOOOOAAAALLLLL

仆街，激嬲美c了

疤作客真係唔講得笑

買左猁

奧歷治都識入波

殺呀猁狗

文尼捉艾巴個下好勁

3c...

9.5b 上啊

10.5無入呀屌

騙你老母世紀大船真係

軒神勁唔知點解上場唔出

呢場一定角大

1：0

疤 求下你反cup 我想回血咋

上場都係靠佢入波

巴塞作客的廢

贏波出局就得

9.5b真係派錢

上半4.5c大gel

神秘力量

我屌你老母 買緊先黎入

Now有無歐聯

臭利上場刷得3角

巴狗會唔會好似上年咁俾利cup4:1

屌你老母 自殺式回傳
想點呀巴塞

屌羅白圖 咁樣回傳on99

猁真係唔知做乜9
又去撚美斯

差D又自爆第2粒

我要3-0熱血出局

客勝又沉哂船

今場主場出擊決心極大 應該會多角

入巴反杯，美c發火了

又係你個假飛燈閪

所以我買左

痴線 巴狗作客

主勝繼續

疤作客果隻廢

巴塞變撚左鐵達尼號

？

文尼一個打哂

12.5s?

訓先各位
聽朝起身收錢

就打交

場場都大船架啦 邊有得咁賴

呢啲賽事就咪報假

法賓奴好想打9咬人

頭10分鐘就要打交

落腳狼到

熱狗上身

條友好撚躁

呢場唔買大都唔好買細住 10分鐘就3c

咁快拎牌

好 買左巴狗盤

冇買盤

高普串到

跟

文尼球王？

應該冇柒頭了

猁狗俾啲血性嚟睇吓
怯你就輸一世

[伊拉联4]薩烏拉(中) 1-1 索柏阿罕[伊朗超7]

屌你老母華達

上場踢卡數又chur盡 今場又chur盡 唔想要英超？

巴塞雙殺利啦

4チ

下半場被456啦

文尼快撚到

下盤又贏

4c

4C

4444

-6

呀妹又買大

訓教 訓醒睇答案

追大角啦

[阿联酋超4] 阿爾華達 1-1 塔什乾火車頭[乌兹超2]

15分鐘已經4c
9.5都開唔出我戒角

好撚眼訓

阿爾 cup9佢

一齊訓

美斯

屌你老母下半場先入波 半大撚狗

屌 買撚左巴狗想死

痢果場 角細點頂

美斯咁都唔射

買左疤未驚過
美欺一向下半場發力

射啦 係要餵比美斯

咪同你講左想要疤...

美斯回傳
疤盤手足死心未

美斯咁都唔撚射 玩死客勝手足

messi 屌你老母

仆街冇煙食好辛苦

見你問買唔買利記
仲以為你想買

開波前12.5b幾倍

4倍好似？

落街買

迫害 美斯想輸波晉級

好彩返屋企前開左包

食糖

單刀回傳

美斯不射男

5c

呢場好撚難買

本身想買利 突然反手買翻巴屌

屌 買左半大架死矮仔唔射

巴塞作客有冇咁撚廢

上半角4.5b cash

屌又救

仆街點入角

18分鐘5c
半場同我Cash左9.5b佢

5c fast到 冇入角大竟然

上曬身

屌你美斯

疤狗會唔會踢得假左啲呀

3.25

通常咁樣都會閪

次回合盲買大波角大

功利咁諗
輸兩球仲可以晉級
真係毫無必要贏盤

不問價入啦

美斯熱身中

美斯我屌你老母

利物浦班撚樣係咪食咗禁藥

乜又係你啊陳生

巴ng

落車好自然點左last飛就行返屋企 經過7-11都冇意識買定

而加13.5都係得1.79 慘

哇屌刷咁快想搵位入角都唔得

古天奴完全係英超等級
差幾皮

屌如果出齊沙拿 費明
我一定買利
但見到奧歷子 狗沙短

入左13.5b

仆街訓遲左小小 開波先醒
就買唔到角

下盤

岩岩入個球都有啲-6

屌你老母 走盤都好呀

easy chance食唔到
斬波斬唔起

有冇link

咁悲觀

Same

牙咬自己跳起

利狗贏盤
唔想聽日新聞見到有人jump

Pptv

又黎1:0半場 下半場秒糕1:1到完場呢D劇本

milner想殺左so9咁

本身我見你想買
先出篇彪析文，幫你分析
本來我都唔想買
因為呢啲大賽好難買
但結果係我買

美斯又逼害半大手足

準備cup

中波

唔跳聽傷啦

gel?

冇退路，就係最好嘅出路

btw咁夜都睇波
小見

又係你

嘩屌 下下中龍
差d 20

岩先個5皮巴塞飛引左幾多位豬兜跟

大佬彪！

利唔比人追和就冇英超

沙基利失驚無神整球冷箭就好睇

角大黨上

關咩飛事 本來都多人買疤

講到而家有咁

痴撚線
巴塞條後防
眼神防守

嘩屌 神救

但必發 利係佔大部分

利記下下都中龍 next goal真係時間問題

場波
撇除我地賭
確實係幾好睇

屌 下下都中龍 好高質呢場

屌 巴塞唔係又犯同樣既錯誤呀

角大24

疤狗係不嬲廢定點
呢兩回合睇，短傳斬柒柒下咁
防線又勁深，任人射龜咁射

疤好撚神奇 作客可以變左另一隊

亞冠快D完場 將剩番果小小錢買利晉級

屌利記主場威力真係唔講得笑
屌到巴塞攤攤腰

巴塞條後防令我諗起廠

上場主場斬係猁㩒住踢

阿爾 索柏

阿爾同路

後市唔知 但係早飛不嬲疤多 啲人見到無沙拿 龍已經話all in咁all 咁又要笑

巴狗cup未

跑死vidal 5條友係後面得佢跑..

雪沙基利咁多場 一黎打巴狗

曼聯奇蹟反cup PSG 果場
又係d 人傷晒
冇馬迪、冇lin、冇馬仔、冇馬達、冇普馬...
殘陣出後備幼幼反cup

其實疤d反擊都好勁 只係差埋門一腳

講開又係

利晉級gel

個場我覺得假假地..
2分鐘 後防 傳比 卡古
保方 鬆手 又比卡古
最後一分鐘 手球

巴仲有1.03

雖然首回合輸3:0 但有睇場波 輸把握力 偷到1球差好遠 作客利唔係一面倒

6c
-4

上上上

9.5b手足
準備

6c

Same road

6c 無限c

又黎多次阿記派錢？

巴快D入一球送佢地落地獄啦

做完戲未呀屌你

巴會杯放心

做乜尻

做到半場完

[沙地联1] 艾納斯 1-0 華斯爾[阿联酋超9]

艾巴

艾納斯封左幾多次盤

我個半膽呀屌你老母

唔似會 認真

jordi alba去拍戲啦
比人打左下屎忽就碌曬地咁

-_-封左20次終於入

Team kill

佢應該唔知係隊友嚟
見隔離都係黃衫即刻起身

開唔開到14隻角？

ya 神軒斷腳

神軒自己收皮

軒達臣轉身

打左下patpat都典曬地

個ya

鬥插

換得
走啦屌

我狼有福了

軒神你係唔得你走啦屌

慘 冇軒又唔同講法

喊？
喊你老母呀
買左巴都未喊

猁真係自己拎黎柒

真係收錢

反cup未

利仲可以換咩人

利Fg
巴ng
我信美斯

屌啦傷神軒

屌！
好撚感動

又報假

假？

屌啊 仆街

入咗14.5s 第1次買角細

[阿联酋超4]阿爾華達 2-1 塔什乾火車頭[乌兹超2]

Cupped

屌你老母呀神軒 又出番場